讀書定做政府TO

小弟就起城大讀MECH ENG，之前HD畢業，有報政府公務員位TO，拎到WAITING LIST

查左排名之後，收到TO OFFER 既機會好大，仲有唔多個十個就到我。

如果到時TO真係比左OFFER我，應該點選擇。有排先畢業，退學做定讀落去。

做ACO 啦,做咩鬼野TO

識嘢啊師兄

ACO Pt3-15
TO Pt9-22
WO

請撚左再諗啦

offer照拎(假如有)
拎左offer再pt讀書

讀......有offer可以申請停學,你到時再睇睇可唔可以保留credit轉到讀pt啦,或者之後你可以逐個credit分開幾年讀返........呢個時勢如果有政府工一定做政府工........你讀大學都係為左一份穩定既好工者,畢業都無保證,分分鐘係做萬頭文員。 如果為興趣我選硬哲學同英國文學(雖然唔夠料讀,但係我心目中既神科)

FULL TIME DEGREE應該無乜堂係夜晚.

E定最大問題係TO 13年就升到MAX，升唔到STO就可能永遠Pt22

讀完DEGREE落去，如果考到牌，就無MAX

轉pt讀

UGC FULL TIME 可以轉pt?
城大好似無PT MECH

讀完出黎都係考政府
做左仲洗咩讀

咁你問返自己果科夠唔夠神,出到黎市場夠唔夠政府硬淨
如果真係有OFFER申請停學,做到落去就做政府工轉讀另一科PT,做唔到咪申請復課,夠哂保險啦下話? 做得好政府工你都會儲到錢再讀PT DEGREE架啦,

你唔出聲，冇人知你做緊full time
你勤力d, 簡科小心d, 簡d計考試分重嘅，平時走堂，考試請假，絕對有可能準時畢業

好多LAB WORKSHOP科 走堂好難PASS到。

唔神，今日唔知聽日知，你好彩入到大公司考到牌，一定前途比做TO好。
唔後生都21,22歲 好難選擇停一年再返去

做TO又唔甘心，但讀落去又唔知出路，始終唔知將來點行

做啦
除非你諗住城大me出黎
打得贏hku poly ust
入到勁grad e post
如果唔係你去做to算啦

做住先
不過我聽普遍都幾忙
不過都睇你好唔好彩

至於收工讀書
以我所知就eo有人做得到
to就冇風收到

不過做住先睇吓點 可能未必啱你做呢
除非你個學位仲難入過份政府工
咁你就要諗諗佢

問自己支筆得唔得, 如果支筆OK, 建議你讀書, 如果只係夠讀考試讀書就做TO

拎左offer先 再報nonju讀 政府隨時有津貼

QUIT U要好大勇氣

TO GRADE唔會有津貼

Waiting list 得一年 之後睇佢ex唔extend..
利申：waiting list 頭10 等左一年 冇消息

所以就問你自己英文水平點, 如果只係夠畢業果D課式咁其實一出到去都係鳩流流逗萬鬆人工, 相反如果覺得自己都有2-3成以上機會做到PROFESSIONAL 咁可以無視個WAITING, 望住自己D同學係PRO GRADE自己做散仔係好難受, 大不了出面撈唔掂再考, 至於 TO份糧比上不足比下有餘, 如果你係CIVIL 部門既話歷史問題兒家入咁應該都唔難上一級,

英文麻麻地，考牌就緊係想啦，但始終未真係做過相關工作，我都估唔到有幾多機率考到。
係TO做左走唔返轉頭，到時後悔就真係 唔讀又好似好晒。